其實點解個d毒撚裸女figure會賣得咁撚貴？

睇孤仔fb訂動漫裸女figure動輒要千鳩幾蚊？憑咩賣到咁貴？香港真係有市場咩？

原價就係萬幾2萬羊

咁有收藏家畀得起錢，先有人會搞呢行嘅

圖？

冇市場就唔會見有得賣啦

其實哥啲figure出得1千幾百隻 炒到好貴

印象中孤仔做開訂購，好少有walkin現貨，大熱的玩具除外

咁你想買個裸女返屋企嘅話貴唔貴？

因為幾貴啲毒撚都會買

閃亂神樂呢類

老婆既膠人都唔買點得

就係唔明呢類figure點解可以賣得咁撚貴？香港真係有咁多毒撚咁有錢去訂咩

賣得貴係睇size,邊廠出,同埋係咪online shop限定
online shop限定出面鋪可以開8-9算

毒撚無其他興趣又唔洗拍拖大把閒錢
你諗下拍拖出街食個飯都幾百蚊
聖誕節情人節生日紀念日又要買禮物
果度一年夠買十個八個figure有凸

到底咩人先會買

就係因為少人買先貴

出包王女既bunny figure令人心邪得黎又幾細緻 可能貴在純手工製作